覺唔覺露膊衫好淫，每次見到都好想扯落去

]
係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
點解仲會俾呢啲垃圾post標題呃到入嚟？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒
會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

五大訴求 缺一不可 煲底見！

第一張鋼鍊lust咁

有冇d冇咁大波

覺

衰咸濕 推返

推

你的樣子。。。換著係肥婆欣宜，你點扯得起？

有冇啲冇跌得咁誇

喱種夠淫, 手臂冇bye bye肉, 對奶打包好晒待你開包

貼j圖好地地又搞乜春

一睇就知係支那妹。。。。

？？？？

好唔鍾意啲女咁既眉同眼妝

精蟲上腦都唔好講比全世界聽先得㗎